% -*- coding: utf-8; -*-
{% load common_string %}

{
  \renewcommand\thetable{2.8}

  \begin{longtable}{@{} p{16cm} *{3}{p{2.0cm}} @{}}
    \caption{Показатели, оценивающие научно-исследовательскую работу студентов} \\
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.year }}
    {% endfor %}
    \\
    \toprule

    1. \textbf{Организация НИР студентов:}\\
    1.1. Количество открытых конкурсов на лучшую научную работу студентов, проводимых по приказу Минобрнауки РФ
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.f_11|escapelatex }}
    {% endfor %}
    \\

    1.2. Количество конкурсов на лучшую НИР студентов, организованных подразделением 
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.f_12|escapelatex }}
    {% endfor %}
    \\

    1.3. Численность студентов очной формы обучения, участвовавших в НИР (всего)
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.f_13|escapelatex }}
    {% endfor %}
    \\
    % в том числе, на платной основе

    2. \textbf{Результативность НИР студентов:} \\
    2.1. Количество научных публикаций (всего)
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.f_21|escapelatex }}
    {% endfor %}
    \\

    2.2. Количество научных публикаций без соавторов-сотрудников вуза
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.f_22|escapelatex }}
    {% endfor %}
    \\

    2.3. Количество грантов, выигранных студентами
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.f_23|escapelatex }}
    {% endfor %}
    \\

    2.4. Объем средств, направленных подразделением на финансирование НИРС (тыс. руб.)
    {% for row in data.cursor %}
      & {{ row.f_24|escapelatex }}
    {% endfor %}
    \\

    \bottomrule
  \end{longtable}

}
